# README

1. Build cho a 1 cái app rails
2. Dùng gem devise làm login/logout
3. Bảng User thêm 1 cột là `username`
4. Gửi mail thông báo khi tạo user và verify mới đc login
5. Template thì dựng na ná theo mấy cái sample của bootstrap: navbar, jumbotron, header, footer
6. List all user ra 1 cái table, có các chức năng cơ bản của CRUD: thêm, xoá, sửa
